睇完李孝利單嘢，先知原來有咁多狗主有辱華傾向

叫隻狗做阿毛，係咪即係暗示緊毛主席係狗？